誠實面對自己

叫春po 唔想睇既巴絲可以岀翻去

為左自己唔好受傷
每日都扮堅強 扮唔在乎
逼自己唔好去諗

其實內心個層不知幾咁在乎幾咁放唔低
到今日終於忍唔住
所以既偽裝都冇用
終於誠實咁去面對自己個心

誠實咁去面對自己有幾鐘意你
誠實咁去承認我地已經分開左
誠實咁去面對你已經唔愛我
誠實咁去面對一個月後你更加唔會無端端鐘意翻我

同你一齊呢半年真係好開心
睇翻大家既相
每一張都好似翻翻去個日咁
但呢d開心既時光全部都變成回憶
都唔會有機會重現

每段回憶都好開心
雖然而家睇翻只係覺得好心痛好心痛好心痛
但我想真心講一句
我真係好鐘意你
就算日後唔係你係你身邊
但都想你記住有個咁愛你既傻仔

再見啦

希望我可以忘記你 或你都已經忘記左我

😭

好想再比你咬
再變高比你挨住訓覺
但呢一切都只係回憶
你今日有冇夜翻屋企
有冇比老鼠小強嚇親
我唔再係你身邊
有冇第二個人陪你翻屋企